# ยกระดับอีกขั้นลีกแข่งเกมเริ่มถ่ายทอดสดทางทีวีELEAGUE eSport CSGO #
ลีกการแข่งขันเกมน้องใหม่ที่ร่วมทุนสร้างโดยบริษัทเคเบิลทีวีในเครือเตรียมพานักแข่งเกมยกระดับเข้าสู่การแข่งขันออกหน้าจอทีวีในช่วงเวลาไพร์มไทม์ช่วงทุ่มวันศุกร์การถ่ายทอดสดจะเริ่มวันพรุ่งนี้พ.ค.และถ่ายทอดทุกวันศุกร์เป็นเวลาสัปดาห์จนจบฤดูกาลแข่งขันช่องทีวีที่ถ่ายทอดคือช่องในเครือเอง
เกมที่ใช้แข่งคือการแข่งขันยังถ่ายทอดสดผ่านเป็นช่องทางหลักแต่การคัดเลือกบางแมตช์มาถ่ายทอดขึ้นทีวีย่อมแสดงให้เห็นถึงความนิยมของวงการที่มากขึ้นเรื่อยที่มา
ELEAGUE eSport Turner Time Warner eSport TBS Turner Counter Strike Global Offensive ELEAGUE Twitch eSport New York Times Forbes 